{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042818",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "르배"
    },
    "text": "萬村洞でも人気のルベの梵魚洞分店は最近オープンしました。 支店は本店よりもはるかに広い室内やカフェのように雰囲気の良い空間を提供しています。 ここでは、気兼ねのないサンドイッチとハニー四角トーストをお得にお楽しみいただけます。 万村洞のルベの営業時間は毎日10時から23時までで、祝日当日はお休みです。 ハニー四角トーストは3500ウォン、ハム野菜サンドイッチは4800ウォン、チャバッタは3500ウォン、クルミの全粒粉パンは2800ウォン、スペシャルあんぱんは2500ウォンで購入できます。 そしてアイパベス生チョコレートは9,000ウォンでダーク、ミルク、ホワイトの中から選択でき、ソルトキャラメルとミント味もあります。 緑茶味のアイパベス生チョコレートは価格が11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルベの梵魚洞分店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "最近オープンしました。"
        },
        {
            "question": "ルベの梵魚洞分店はどのような雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "広い室内やカフェのような雰囲気のお店です。"
        },
        {
            "question": "万村洞のルベの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日10時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "ハニー四角トーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニー四角トーストは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハム野菜サンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハム野菜サンドイッチは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャバッタは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルミの全粒粉パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クルミの全粒粉パンは2800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルあんぱんの値段はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルあんぱんは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイパベス生チョコレートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイパベス生チョコレートは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイパベス生チョコレートにはどのような味がありますか？",
            "answer": "ダーク、ミルク、ホワイトの中から選択できます。また、ソルトキャラメルとミント味もあります。"
        },
        {
            "question": "緑茶味のアイパベス生チョコレートの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶味のアイパベス生チョコレートは11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 355
    }
}